點解今次廢老俾車撞死無人幫口話唔應該講抵死？

上次果班開口埋口屌人冷血果班口德會員去晒邊

建議搵返個post出黎list返個名單

原來已經有人開post講左 等呢個po沉

bin屍

冇西是原罪